有冇人對呢隻三輪電單車有興趣?

安全過電單車
細粒過普通車 咁D停車場可以劃多幾個位
車尾可以裝野

最平20000蚊美金 馬力173 hp

揸又好似26咁危險 橋費泊車又跟46 不了 不如渣返46

有錢人玩意

集合哂二碌同四碌嘅缺點

有呔盤唔叫電單車⋯

呢架香港好似要出私家車牌.

香港咁撚熱/落雨 實比條女屌到反皮

好撚on9
將26 46 缺點集合晒
又要日晒雨淋, 又要頭盔(你可以唔戴, 一粒石仔就收皮)
冇得zip 車, 又要拍46 位

出依架的話，我寧願出xbow,雖然係46